前排聽股神講 入左貨既人有咩感受

一個個黎 唔好急 IFC好多位

聽班含家產話買牛而家輸到仆街

輸緊8%

8個%算啲咩呀我都好想攞返個本
冇學過玩牛熊 期權咪好囉 玩正股點都唔洗跳ifc

你講巴菲特定媽咪麵

連登呢排人人都話要買美股就知咩事

關我撚事咩屌

多謝學生股神